好迷茫啊 我應該點

本身有焦慮症同抑鬱症 呢排因為屋企家暴 個人好驚 不安 黎左避難中心住 都有社工跟開 前排腰患因為返工整親 復發 呢排算休養中 有睇醫生 建議做物理治療 但要等到年尾真係心都淡...好多野都做唔到 企唔可以好耐 坐又係 訓都係 上樓梯都無力 努力改變企既姿勢 聽日要返工 企5個鐘 都係好害怕 又要搬面盆 怕用錯腰力...其實幾鍾意份工 唔想轉 但醫生姑娘話長期咁樣令到你復發就要轉工la 呢排因為身體 家事 搞到好困擾 好想經濟獨立 但身體唔好 搵唔到好多錢 好想搬出去 有諗過要唔要草下錢 之後去working holiday 可以避開屋企 少d衝突 但擔心自己身體唔好 又淨係最多一年之後 又要面對現實 應該點做好

先搞好條腰先 如果反反覆覆一直唔好就好易變舊患架喇
家暴方面可唔可以講多少少 有無可能解決/報警? 如果你唔係被暴力對待個個 掉低佢去WH你會唔會怕後悔之類?
打完上面段野 其實又諗 是但啦 唔洗諗咁多 想逃避就逃避 你既人生係你的
想去WH就去WH 澳洲最多可以2年 有老細欣賞你可以加簽工作visa仲有機會搞到移民

絲打都面對緊幾多野
最緊急既應該都係家暴，但如果搵到地方俾自己避下都好好，起碼確保到自己安全先
番工個度，你份工係要做D咩架？full time定part time黎？

家暴 算啦 唔想講 算係受害者
wh 邊有咁容易移民呢 但係多謝你啊

part time 黎 但成日要彎腰 幫客洗手 地又好滑 成日用錯力 仲要拎面盆 但都要keep住chur 要正面 sales黎

聽落份工都算辛苦喎，令你有勞損，同時又好chur
但有冇話點解自己都鍾意，同埋唔想轉工既？

其實相對d 都唔算好多野做 又唔係搬貨 可能係自己用錯力掛 朋友話 如果返工到令你腰患復發 可以告佢地工傷 社工都話 可能係set up令到你復發 但我又唔想 同埋先翻一個月 如果keep住都係咁 我諗我都會考慮搵d可以坐既工 依家呢個可以比你休息下 但最多兩次...每次五分鐘 怕對其他同事唔公平wor 唉

冇得休息既話 的確對你依加既身體狀況黎講都唔理想啊
依加繼續傷落去，如果演變成長期病患就手尾長........

你覺得如果俾你繼續留係度做，自己有冇咩得益先？

聽到你咁既情況都覺得你好大壓力，不過我覺得你要真係諗下轉工先，健康先係最重要

都岩既 可能覺得自己後生 依家排期都會做物理治療 覺得問題不大吧 但係多謝你地啊 我會好好諗下

知道 多謝你啊

quote 你老味咩
#2 都quote

樓主加油

你再諗下啦

btw絲打係讀緊書既？定係純番pt？

本身讀緊 但之前身體唔好 呢排休學 依家算純番pt 不過都想讀翻書啊

你講咩 唔明

最緊要都係健康先啦

轉工先啦

屋企人關係試下修補下

要讀番既話都要等9月啦
仲有幾個月時間俾你休養下

btw其實絲打你平時有唔開心個D
會唔會都同朋友分享下架？

會啊